到底點解d人成貼呢首歌呢

岩岩係街市有間野係度播

假膠

定係真係柒到衝出黎話俾人知自己係新會員